以私謀權.史提芬·班農

Netflix 紀錄片以私謀權用唔同例子去講政治上帶風向嘅影響 越黎越覺得連登或者其他網上資料都係比人控制住 好撚恐怖

Deep state 逼害trump同班農